將軍澳57歲婦商場遭非禮 警擒27歲色狼

警方上周四(15日)接獲一名57歲女子報案，指她在將軍澳唐賢街一商場被一名陌生男子非禮。將軍澳警區刑事調查隊跟進案件，今午(18日)在尚德邨展開進一步調查，過程中成功鎖定目標，以涉嫌非禮拘捕一名姓張(27歲)男子，他現正被扣留調查。警方重申，非禮屬嚴重罪行，一經定罪，最高可判監禁10年，市民切勿以身試法。

咁重口味

多圖 會員限定

棋靈王

有種罪犯叫休班警
得佢哋先咁重口味

第二個我ok

會員 @耳屎為鑑

咁多謝阿

想知受害人咩樣

仲咁fit